Sony Pictures 發佈 Marvel 電影《Venom 2》、《Morbius》上映日期！？

Sony Pictures 今日宣佈 2020 年兩部電影的上映檔期，包括該年 7 月 10 日與 10 月 2 日，但目前尚未透露相關細節，或將為 Spider-Man 電影宇宙的衍生作品。不少人推測會是由Jared Leto 最新接演的 Spider-Man 反派電影《Morbius》（吸血鬼莫比亞斯），Morbius 是一位嘗試治療個人先天疾病的學者，但因實驗失敗變成一位半人半吸血蝙蝠；另一部為評價不盡理想，但票房成績亮眼的《Venom》，目前的全球票房逼近 $8 億美金，《Venom 2》續集製作肯定勢在必行。
而《Spider-Man》外傳電影《Silver and Black》已確定將於 2019 年 2 月 2 日上映，《Spider-Man: Far From Home》則在 2019 年 7 月 5 日上映

Venom 2

標題黨
都未確認

而《Spider-Man》外傳電影《Silver and Black》已確定將於 2019 年 2 月 2 日上映

樓主篇文可以唔駛睇

Jared Leto

成曰做埋d懶型嘅角色

唔準你侮辱我嘅Joker BB

蜘蛛俠個ip到底幫sony搵左幾多錢